[海賊王 one piece] 今期OP單行本92 SBS 重要情報！！可能同卓洛有關！

讀者：909話的和之國裡出場的木匠老大，就是第7卷的SBS裡介紹的木匠「港友」吧？

尾田：是的！！
當時有人問「風車村酒館門明明壞了 但回頭卻發現已經修好了 是誰幹的？！」時，介紹的「木匠港友」。
竟然在「新世界」的鎖國國家和之國裡！這當然奇怪吧？！
沒錯！其實這不是同一個人！姓氏是一樣，是因為雙方有血緣關係。
其實幾十年前有和之國的船到達過「東海」。
而當時船上那些人中的一個後代就是大家都認識的某一個角色…
這個劇情可能會在正篇裡提及，所以就先不講了。
放心這不會是正篇故事，只是會稍微提一下。

==========
配合上一集卓洛識一個和之國古老方言，
卓洛個鄉下或者佢師傅都幾肯定同和之國有關啦！

是撚旦啦
又係突然諗到突然加咋嘛

不停咁加不停咁拖
現哂形既垃圾

改到岩用為止

生命卡今次都係得舊料

神伏筆

咁都神伏筆

依家改到岩用先拎去用

咁搞法
分分鐘個個團員嘅身世都要解釋

出小說好過

尾田真係撚狗

d劇情on9到

你識啲咩呀
我地海賊迷話係伏筆就伏筆啦

每次新篇就加加減減角色係漫畫長篇常見

但始終有人會抓住去數或者插多自打嘴巴

突然諗到突然加，冇所謂架喎，好睇咪得囉。

呢部垃圾仲有人睇

曲線黎